其實點解大家咁CARE反黑抹黑英國, 手法明明同美劇一撚樣

利申先, 見有大陸燦陳小春,一集都冇睇

開頭諗反黑呢套野背後到底又係唔係中共發功

但諗深一層

其實美劇都一撚樣渣啵

好似PRISON BREAK咁, 成日都抹黑政府,追殺迫害主角

人地鬼佬睇劇都唔CARE, 點解你地會咁CARE?

證明香港人思想其實就同D大陸燦一樣好撚保守, 又要睇套狗也不屌既垃圾劇又要屌, 到底想點?

你弱智？
人地美國抹黑自己
而家中共就抹黑人地

中共玻璃心就預撚左架啦屌

但係其實係咪事實

當現代劇睇
反正街景完全穿崩
將英國當成中國共產黨
政治部當成強力部門

英國佬不嬲閪
但佢講到英國佬好似要淘空香港先走
明顯同事實不符

英國佬閪在唔撚淘空香港先走
畀班大陸佬, 香港建制畜牲宜家狂搶

班大陸佬, 香港建制畜牲冇性架

同共產黨客氣 天真到

英國佬閪在左膠呀
仲有閪在建設左一個當時亞洲前位, 甚至世界都係有前排名既香港
建設得咁撚完善

好多野其實都係香港人逼英國佬換番來

冇英國佬
你香港人當時頂撚到唔變地獄

有人成撚日話英國佬仆街
世上有幾多地方仆街得呢廿年香港
只有謊言, 殖民主意入侵
畜牲先正正可以上位
劣質人種當道
你睇下宜家邊個逼到邊個